杜先生 你嘅銀包係 立法會道迴旋處物資站

96年9月生日嘅杜先生
請你去立法會道迴旋處物資站拎返你個銀包

推

請去區旗附近查詢

幫手推

Push

push

pish

一人

請小心

快撚d呀
無去過就無去過
唔好比d鬼屈

交畀警察=篤灰

push到樓主上水 唔該各位

Up

叫佢背ID number先俾
可能係狗派人揾料

我咩都比到佢